一訓醒就覺得自己思想好污穢...

因為我琴晚發夢見到彩瑛裸體

男人裸體無所謂啦

米癲拉

對腳瓜？一腳踢撚死你喎

我每晚都見同觸摸到 ....

很肥美

踢英超的嗎？

想俾佢踢一腳試吓

落地獄贖罪囉

gay post

我要娶咗佢先係負責任

定仔裸體好似正啲

非

米色拉

如果黃弱智唔係長頭髮其實都係一個男人

馬蹄禮志

竟然唔係夢到定仔
樓豬唔愛佢啦

係呢一方面我同你都幾夾

屌你老母

兩個都愛

唔小心

定瑛兩個只能娶一個

禮志qq

我全都要